全港五大最差幹線公路

1. 啓德隧道（5號）- 原因路爛加欠保養

2. 加士居道天橋(5號) - 原因日日塞車

3. 龍翔道（7號）-原因路爛

4. 呈翔道（7號）-原因路爛

5. 吐露港公路（近元嶺）（9號）- 原因路爛、整路)